% ####################################################################
% PACKAGES
% ####################################################################
\documentclass[../../../main.tex]{subfiles}

% ####################################################################
% DOCUMENT CONTENT
% ####################################################################

\begin{document}
  \begin{spacing}{1.5}

    \noindent
    Aplikacja \APPNAME{} umożliwia zbiorczy wydruk wygenerowanych etykiet na dowolnej drukarce zainstalowanej na komputerze. Jednak rozmiar etykiet został określony dla wymiarów 30cm x 7cm. W związku z tym aby wydruk etykiet był poprawny drukarka musi obsługiwać (lub mieć ustawiony) taki rozmiar papieru/etykiet. Szczegółowe dane dotyczące konfiguracji wydruku znajdują się w sekcji \hyperref[sec:konfiguracja_wydruku]{\nstyle{Konfiguracja wydruku}}  

%##########################################################################

    \subsubsection{Układ wydruku}\label{sec:uklad}
    Dostępne są dwa możliwe układy wydruku etykiet. Względem \nstyle{rzędów} lub \nstyle{poziomów} danego regału. Różnicę pomiędzy tymi układami wydruku przedstawione zostały na poniższych rysunkach.

    % \begin{figure}[!htbp]
    %   \centering\includegraphics[scale=0.7]{by_line}
    %   \caption{Układ wydruku rzędami}
    % \end{figure}

    % \begin{figure}[!htbp]
    %   \centering\includegraphics[scale=0.7]{by_level}
    %   \caption{Układ wydruku poziomami}
    % \end{figure}

    \noindent
    Czerwone strzałki pokazują które \nstyle{BIN} wejdą w skład drukowanego zakresu (przedziały są domknięte a więc BINu oznaczone gwiazdką też będą wydrukowane). W czerwonych kółkach etykiety zbiorcze poziomu 2 które również będą oddrukowane (niezależnie od tego czy bądą częścią zbioru w podanym zakresie). Na etykiecie zbiorczej zawsze będą wydrukowane wszystkie BINy z danego rzędu.


%##########################################################################

    \subsubsection{Konfiguracja wydruku}\label{sec:konfiguracja_wydruku}
    Ustawienia drukarki mogą ulec zmianie po zamknięciu sesji lub gdy jako domyślna ustawiona jest inna drukarka więc zawsze przed pierwszym wydrukiem należy sprawdzić ustawienia etykieciarki – w kolejnych wydrukach ustawienia powinny zostać zapamiętane. Nie wszystkie ustawienia drukarki etykiet można zmienić także z poziomu Excela – część z nich należy zdefiniować tuż przed wydrukiem. Dlatego też zawsze po wybraniu opcji wydruku otwiera się podgląd wydruku gdzie można zweryfikować jak będzie wyglądała etykieta. Jeśli etykieta na podglądzie wydruku wygląda nieprawidłowo (nie mieści się na jednej stronie lub na jednej stronie widocznych jest kilka etykiet) konieczne jest ponowne ustawienie parametrów wydruku i przeładowanie podglądu wydruku. Dla czytelności kodu kreskowego najważniejszym parametrem jest \nstyle{Prędkość} i \nstyle{Zaczernienie}. Dla układu etykiety \nstyle{Rozmiar} i format papieru(\nstyle{pejzaż}). Będąc w oknie podglądu wydruku zmiany ustawień drukarki można dokonać poprzez przycisk \nstyle{Page Setup} znajdujący się na wstążce. Nastepnie po kliknięciu przycisku \nstyle{Properties} otworzy się wówczas okno takie jak na rysunku z poziomu którego dokonuje się opisanej konfiguracji.

    % \begin{figure}[!htbp]
    %   \centering\includegraphics[scale=0.5]{settings}
    %   \caption{Konfiguracja drukarki pod wydruk etykiet}
    % \end{figure}

%##########################################################################

  \subsubsection{Komunikacja z drukarką}%\label{sec:aktualizacja}
  Każdorazowo przed otwarciem okna podglądu wydruku zostanie wyświetlone okienko z wyborem drukarki. Jeśli Zebra nie jest domyślną drukarką wówczas należy pamiętać aby wybrać ją z poziomu tego okienka dialogowego.
  \noindent
  Sam wydruk z poziomu pliku traktowany jest jako batch etykiet tj. nie drukuje poszczególnych etykiet z wybranego zakresu pojedynczo ale na drukarkę przesyłane jest pojedyncze zadanie wydruku wszystkich etykiet. W przypadku braku papieru lub przerwania wydruku drukarka powinna zrobić pauzę dla bieżącego zadania a następnie wznowić je w punkcie w którym zostało ono zatrzymane. 

  % \begin{figure}[!htbp]
  %   \centering\includegraphics[scale=0.7]{setup}
  %   \caption{Wybór drukarki do wydruku}
  % \end{figure}

%##########################################################################

  \subsubsection{Przykład etykiet}%\label{sec:aktualizacja}
  Program generuje dwa typy etykiet.
  \setenumerate{noitemsep}
  \begin{enumerate}[leftmargin=*]
    \gitem{}  Etykieta dolna (zbiorcza) dla całego rzędu (poziom 2)
    \gitem{}  Etykieta górnych trawersów (poziomów) 
  \end{enumerate}
  \noindent
  Wygląd opisanych etykiet został przedstawiony poniżej.

  % \begin{figure}[!htbp]
  %   \centering\includegraphics[scale=0.4]{label_A2_0}
  %   \centering\includegraphics[scale=0.4]{label_A2_1}
  %   \centering\includegraphics[scale=0.4]{label_A2_2}
  %   \caption{Etykieta dolna/zbiorcza poziomu drugiego}
  % \end{figure}

  % \begin{figure}[!htbp]
  %   \centering\includegraphics[scale=0.4]{label_A1_0}
  %   \caption{Etykieta górna}
  % \end{figure}

%##########################################################################

  \end{spacing}
\end{document}
